{"id":14,"question":{"q":"Jak jsou doru\u010dov\u00e1ny zpr\u00e1vy, kter\u00e9 ode\u0161lu p\u0159es v\u00edkend nebo sv\u00e1tek?","a":"Zpr\u00e1vy kter\u00e9 ode\u0161lete b\u011bhem sv\u00e1tk\u016f \u010di v\u00edkend\u016f, jsou shroma\u017e\u010fov\u00e1ny a odesl\u00e1ny najednou b\u011bhem prvn\u00edho n\u00e1sleduj\u00edc\u00edho pracovn\u00edho dne, kter\u00fd je obsa\u017een ve va\u0161em tarifu jako \"odes\u00edlac\u00ed den\".","p":"3","m":""},"answer":"Zpr\u00e1vy kter\u00e9 ode\u0161lete b\u011bhem sv\u00e1tk\u016f \u010di v\u00edkend\u016f, jsou shroma\u017e\u010fov\u00e1ny a odesl\u00e1ny najednou b\u011bhem prvn\u00edho n\u00e1sleduj\u00edc\u00edho pracovn\u00edho dne, kter\u00fd je obsa\u017een ve va\u0161em tarifu jako \"odes\u00edlac\u00ed den\".","paging":{"prev":13,"next":15}}