{"id":20,"question":"Mohu pos\u00edlat fotografie?","answer":"Na t\u00e9to mo\u017enosti pracujeme a budeme se j\u00ed sna\u017eit v budoucnu nab\u00eddnout.","paging":{"prev":19,"next":21}}