{"id":23,"question":{"q":"Chci zm\u011bnit tarif. Jak to m\u00e1m ud\u011blat?","a":"V nastaven\u00ed ka\u017ed\u00e9ho tarifu je link pro proveden\u00ed jeho zm\u011bny. N\u011bkter\u00e9 tarify maj\u00ed zm\u011bnu zpoplatn\u011bnou, ale v naprost\u00e9 v\u011bt\u0161in\u011b p\u0159\u00edpad\u016f se tento poplatek ne\u00fa\u010dtuje pokud je nov\u00fd tarif dra\u017e\u0161\u00ed ne\u017e aktu\u00e1ln\u011b pou\u017e\u00edvan\u00fd tarif. \r\nPokud v\u00e1\u0161 sou\u010dasn\u00fd tarif ji\u017e nenab\u00edz\u00edme a nelze jej prodlou\u017eit, nebude p\u0159\u00edpadn\u00e1 zm\u011bna za jak\u00fdkoli jin\u00fd tarif (dra\u017e\u0161\u00ed\/levn\u011bj\u0161\u00ed) nijak zpoplatn\u011bna.","p":"3","m":""},"answer":"V nastaven\u00ed ka\u017ed\u00e9ho tarifu je link pro proveden\u00ed jeho zm\u011bny. N\u011bkter\u00e9 tarify maj\u00ed zm\u011bnu zpoplatn\u011bnou, ale v naprost\u00e9 v\u011bt\u0161in\u011b p\u0159\u00edpad\u016f se tento poplatek ne\u00fa\u010dtuje pokud je nov\u00fd tarif dra\u017e\u0161\u00ed ne\u017e aktu\u00e1ln\u011b pou\u017e\u00edvan\u00fd tarif. \r\nPokud v\u00e1\u0161 sou\u010dasn\u00fd tarif ji\u017e nenab\u00edz\u00edme a nelze jej prodlou\u017eit, nebude p\u0159\u00edpadn\u00e1 zm\u011bna za jak\u00fdkoli jin\u00fd tarif (dra\u017e\u0161\u00ed\/levn\u011bj\u0161\u00ed) nijak zpoplatn\u011bna.","paging":{"prev":22,"next":24}}