{"id":8,"question":"Ve kter\u00e9 dny v t\u00fddnu jsou dopisy odes\u00edl\u00e1ny?","answer":"U ka\u017ed\u00e9ho tarifu je uvedeno ve kter\u00e9 dny se SMS odes\u00edlaj\u00ed.\r\nSMS nejsou odes\u00edl\u00e1ny pokud n\u00e1sleduj\u00edc\u00ed odes\u00edlac\u00ed den p\u0159ipadne na sv\u00e1tek nebo v\u00edkend.","paging":{"prev":7,"next":9}}